特朗普呢個時候仲搞大型集會真係弱鳩智

不過cc台又會話佢做得好

愛侵力

佢智商應該真係有問題 老人病

全球各地BLM示威人數多十倍啲人企仲密唔見你屌

唉，其實根本唔關呢d集會事
D 人根本唔撚care
我屋企樓下個泳池日鳩日有一大班人開party
當然係冇人戴口罩咁樣有咩可能會唔爆多幾獲勁

公道講
BLM仲密過佢啲集會
不過條友把口成日自爆
話驗少啲就可以整靚條數
對付美國示威就成個777咁
連任到出奇

BTW連燈愛侵力仲弱智

搞集會無用，要贏就要對中國強硬，越硬越好

條撚屌根本有好牌都唔識上

支持China joe 既人應該唔止弱智

美國人真正表現出
不自由寧願死

連登仔燈死左侵la

贏香港民意有撚用咩

連登仔個世界只有自己
好慶幸打國際線既唔係連兒

領袖係疫情做得正正常常根本好易拎分翻盤
通常國家危急關頭個領袖民望會直線爆上去
睇下台灣南韓德國就知
相反做得差或者講錯句野就一定死硬

黃之鋒有分別？

其實係衰過林鄭
佢既下屬、其他州長CUT警隊budget、重組警隊滅火，
侵出黎撥火，高調撐警

前下屬先出書屌佢對支那軟弱
佢既然仲公開講為左貿易協議
唔會制裁侵犯維吾爾人權的中共官員

仲未計武肺搞到一獲粥，期間又成日講反科學、反智言論
如果我係美國佬(whatever左膠同愛國人)，白票都唔投佢

然後半小時前既新聞

納瓦羅宣布中美貿易協議終結：”一切都已經結束了！”；市場驚慌；
川普總統旋即發推澄清：協議完整無損，等著中國買買買

抗疫來說 講真差過林奠好q多

實比人玩鳩佢
只要有人夠有錢book哂D飛/玩hacker已經夠做

連登仔話總之反侵就係左膠

本身都覺得佢ok
武肺就開始一半半
但都會支持佢
但佢處理黑人單野同777好似
一來就屌啲人暴動，但大部份示威者的確係和平
美國示威唔少警暴，但侵獲獲都出去撐警
同香港777無分別

我就唔反侵既
我反對既係盲撐Trump
甚至用香港抗爭者名義去All-in Trump

Trump有好多問題，假如我係美國佬一定唔投佢
但佢帳面上始終係打支那最用力既總統

Exactly
共和黨搵第二個選真係贏硬
好同意bolton講
想張選票有個保守候選人
但果個唔係侵

就快全美反鳩佢一人